[寫字撚] 你出題 我手抄

月尾番工比較得閒 想寫下野

字數
五言絕詩 至 七言律詩 之間

有其他唔太長既句子都可以抄下

利申 : 字唔太靚 唔好期望咁高

JJ增大器

今晚扑野夜唔夜

救命

Hi Wendy bb

大約係咁上下

天水圍墮天地獄獸

push 下

我個名

.,

10

畫呢個

9

我唔識畫畫 寫字會好d

8

7

六國論

6

難捱的關口請你記住原委 努力保衛

你係咪無睇我有咩限制

勿忘初心，方得始終。

待到秋來九月八，我花開後百花殺。
沖天香陣透長安，滿城盡帶黃金甲。
黃巢 不第後賦菊

Thanks

多謝你幫我打發時間

蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16Valve風油軑大包圍連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆一支

我靚唔靚仔

我愛你 Emily